喂，開名啦屌你老母。真相越辯越明呀！係咪水門閪呀？

黃唔係大撚晒。
有咩咪攤出嚟講囉

俾個機會控辯雙方啦

支持炒藍員工

炒藍又ok
炒黃都可以

黃唔係大晒，對鋪對員工一樣。
無理由黃既懶過閪都留佢唔炒

留名

人閪塔蛆已出動